立法禁止65歲以上長者早上9點前出街

除左要工作既長者
平日星期一至五早上9點前唔俾出街
屌你老母日日返工食早餐 總係要阻撚住晒
行得慢阻住條路 彈閘去大家樂霸位
放低張報紙 之後話個位係佢同埋耆英fd
搭港鐵更加唔洗講
為左去飲早茶 霸晒d位

有冇耆英入黎講幾句

禁止佢地投票好過啦

真心繁忙時間唔好出街，好攞命

9 點前 兩蚊優惠變廿蚊罰款

冇哂長者都仲有一堆大陸人拖住一車車紅白藍
一個人霸兩～三個企位
應該點樣制裁佢地

當面屌

點屌 人地有俾錢塔車架嘛

仲有搭巴士落車永遠要爭第一
明明自己落1級都咁慢
係要阻住晒

又乜撚都搶
唔排隊
恃老賣老

究竟佢地咁早出沒係做乜

老左就訓得少
加上佢地又早訓

無錯
屌你條路已經窄
仲要一字排開慢慢行大聲笑
屌鳩佢借過又集體圍屌你無禮貌死廢青

有啲廢老仲唔認老唔座關愛座坐其他位，正賤種

平時係兜野爆開佢地